# Translation of Bazz CallBack Widget in Russian
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-03-19 09:03+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=3; plural=(n%10==1 && n%100!=11 ? 0 : n%10>=2 && "
"n%10<=4 && (n%100<10 || n%100>=20) ? 1 : 2);\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"Project-Id-Version: 4.5.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-03-19 08:55+0000\n"
"Last-Translator: admin <bazz@bk.ru>\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Loco-Version: 2.3.1; wp-5.3.2"

#: bazz-callback-widget.php:48
msgid ""
"The loading is extremely high, we will call you back in the near future. "
"Thanks!"
msgstr "电话忙，我们会尽快回电。谢谢！"

#: bazz-callback-widget.php:49
msgid ""
"Unfortunately, we don't work for now. We will call you back tomorrow! Thanks!"
msgstr "抱歉，我已经休息了，明天给您回电。谢谢"

#: bazz-callback-widget.php:153
msgid "The client wasn't introduced"
msgstr "请问怎么称呼"

#: bazz-callback-widget.php:168
msgid "[FROM BAZZ WIDGET]"
msgstr "[来自Bazz CallBack回电工具]"

#: bazz-callback-widget.php:169
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: bazz-callback-widget.php:170
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: bazz-callback-widget.php:171
msgid "From page"
msgstr "從頁面"

#: bazz-callback-widget.php:229
msgid "CALL ME"
msgstr "回电"

#: bazz-callback-widget.php:236
msgid "you"
msgstr "您"

#: bazz-callback-widget.php:240
#, php-format
msgid "We will call %s back in the near future!"
msgstr "我会尽快给 %s 回电。"

#: bazz-callback-widget.php:253
#, php-format
msgid "We will call %s back in %s seconds!"
msgstr "我会给 %s 回电，在 %s 秒内。"

#: bazz-callback-widget.php:261
msgid "Phone here"
msgstr "电话填这"

#: bazz-callback-widget.php:263
msgid "Call me!"
msgstr "请回电！"

#: bazz-callback-widget.php:267
msgid "Introduce yourself, and we'll call you by name"
msgstr "填写您的名字，方便我们称呼您。"

#: bazz-callback-widget.php:269
msgid "name here"
msgstr "姓名填这"

#: bazz-callback-widget.php:283
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: bazz-callback-widget.php:319
msgid "Hi there! This is settings of the"
msgstr "您好。在这设置"

#: bazz-callback-widget.php:320
msgid "Change the parameters to the your discretion."
msgstr "根据您的情况调整参数。"

#: bazz-callback-widget.php:325
msgid "Color scheme:"
msgstr "颜色设置："

#: bazz-callback-widget.php:330
msgid "To send the message to:"
msgstr "发送信息给："

#: bazz-callback-widget.php:339
msgid "Specify working time:"
msgstr "专属工作时间："

#: bazz-callback-widget.php:369
#, php-format
msgid "The working day with %s h to %s h"
msgstr "工作是从 %s 点到 %s 点"

#: bazz-callback-widget.php:373
msgid "*The time zone is using WordPress settings."
msgstr "*使用WordPress时区设置."

#: bazz-callback-widget.php:374
#, php-format
msgid "For now is %s"
msgstr "现在有 %s"

#: bazz-callback-widget.php:378
msgid "The countdown will be started on"
msgstr "倒计时开始于"

#: bazz-callback-widget.php:380
msgid "seconds."
msgstr "秒"

#: bazz-callback-widget.php:382
msgid "Set 0 and countdown functionality will be disabled"
msgstr "设置为0，倒计时将不启用"

#: bazz-callback-widget.php:385
msgid "The text after sending in working hours (afternoon):"
msgstr "信息发送自工作时间 (下午)："

#: bazz-callback-widget.php:389
msgid "The text after sending in NOT working hours (night):"
msgstr "信息发送自休息时间(夜间)："

#: bazz-callback-widget.php:394
msgid "Your clients are from Russia?"
msgstr "你的客户来自俄国？ (俄国的电话以 +7开始)"

#: bazz-callback-widget.php:398
msgid "Yes"
msgstr "好的"

#: bazz-callback-widget.php:401
msgid "No"
msgstr "不好"

#: bazz-callback-widget.php:406
msgid "Distance from the window bottom"
msgstr "与屏幕底边的距离"

#: bazz-callback-widget.php:411
msgid "Show on the left/right side"
msgstr "在左/右边显示"

#: bazz-callback-widget.php:415
msgid "Left"
msgstr "左"

#: bazz-callback-widget.php:418
msgid "Right"
msgstr "右"

#: bazz-callback-widget.php:422
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. Name of the plugin
msgid "Bazz CallBack Widget"
msgstr "Bazz CallBack 小工具"

#. Description of the plugin
msgid "This plugin makes a simple widget for callback on your website."
msgstr "这个小插件，可以使您的网站有电话回拨功能。"

#. URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
msgid "http://viktor-web.ru"
msgstr "http://viktor-web.ru"

#. Author of the plugin
msgid "Viktor Ievlev"
msgstr "Viktor Ievlev"
